{
  "\t\tWorkload: {0}": "\t\t工作負載: {0}",
  "\t- Alternatively, you can try installing the components by opening a Terminal as administrator, navigating to directory {0} and then running: {1}.\r\n\tLicenses needs to be accepted running: {2}. After that, please verify if the android-sdk-license file exist into the licenses directory on {3}. If this keeps failing, please try deleting the licenses folder and accepting the licenses again.": "\t- 或者，您可以透過以系統管理員身分開啟終端機、瀏覽至目錄 {0} 然後執行: {1}，以嘗試安裝元件。\r\n\t執行於此處時需要接受授權: {2}。之後，請確認 android-sdk-license 檔案是否存在於 {3} 上的授權目錄中。如果此問題持續失敗，請嘗試刪除授權資料夾，然後再次接受授權。",
  "\t- Alternatively, you can try installing the components by opening a Terminal, navigating to directory {0} and then running: {1}.\r\n\tLicenses needs to be accepted running: {2}. After that, please verify if the android-sdk-license file exist into the licenses directory on {3}. If this keeps failing, please try deleting the licenses folder and accepting the licenses again.": "\t- 或者，您可以透過開啟終端機、瀏覽至目錄 {0} 然後執行: {1}，以嘗試安裝元件。\r\n\t執行於此處時需要接受授權: {2}。之後，請確認 android-sdk-license 檔案是否存在於 {3} 上的授權目錄中。如果此問題持續失敗，請嘗試刪除授權資料夾，然後再次接受授權。",
  "\t- Another option is to use Android Studio to install the Android Sdk components.": "\t- 另一個選項是使用 Android Studio 來安裝 Android Sdk 元件。",
  "\t- Another option is to use the Android SDK Manager tool from Visual Studio to install the Android Sdk components.": "\t- 另一個選項是從 Visual Studio 使用 Android SDK 管理員工具來安裝 Android Sdk 元件。",
  "\tAndroid SDK recommended optional components:": "\tAndroid SDK 建議的選用元件:",
  "\tAndroid SDK recommended required components:": "\tAndroid SDK 建議的必要元件:",
  "\tPath: {0}   Version: {1}": "\t路徑: {0}   版本: {1}",
  "\tSuggested Workloads to be installed:": "\t要安裝的建議工作負載:",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- The Android SDK needs to be installed. You can install it from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions.\r\n\t- Alternatively, configure the Android SDK to be used by adding the MSBuild property {2} on the csproj file, or by specifying the {3} from the Settings page to determine the path at the user/workspace level. You can also set the {4} environment variable to define the path at machine level.": "\r\n需要採取的動作:\r\n\t- 需要安裝 Android SDK。您可以透過選擇 {0}、選取 {1}，並遵循指示，從命令選擇區中安裝。\r\n\t- 或者，在 csproj 檔案上新增 MSBuild 屬性 {2}，或從 [設定] 頁面指定 {3} 以決定使用者/工作區層級的路徑，以設定要使用的 Android SDK。您也可以設定 {4} 環境變數，以在電腦層級定義路徑。",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- The Java SDK needs to be installed. You can install it from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions.\r\n\t- Alternatively, configure the Java SDK to be used by adding the MSBuild property {2} on the csproj file, or by specifying the {3} from the Settings page to determine the path at the user/workspace level. You can also set the {4} environment variable to define the path at machine level.": "\r\n需要採取的動作:\r\n\t- 需要安裝 JAVA SDK。您可以透過選擇 {0}、選取 {1}，並遵循指示，從命令選擇區中安裝。\r\n\t- 或者，在 csproj 檔案上新增 MSBuild 屬性 {2}，或從 [設定] 頁面指定 {3} 以決定使用者/工作區層級的路徑，以設定要使用的 JAVA SDK。您也可以設定 {4} 環境變數，以在電腦層級定義路徑。",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- The required Android SDK components need to be installed. You can install them from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions. Take into account that the Maui Android SDK recommends specific component versions and if you decide to not use them the build/debug may not work well.": "\r\n需要採取的動作:\r\n\t- 需要安裝必要的 Android SDK 元件。您可以透過選擇 {0}、選取 {1}，並遵循指示，從命令選擇區中安裝。考量 Maui Android SDK 有建議的特定元件版本，如果您決定不使用這些版本，組建/偵錯可能無法正常運作。",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- To enable debugging, the Android SDK licenses need to be accepted. You can accept them from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions.": "\r\n需要採取的動作:\r\n\t- 若要啟用偵錯，必須接受 Android SDK 授權。您可以透過選擇 {0}、選取 {1}，並遵循指示，從命令選擇區中接受。",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- To enable debugging, the Xcode licenses need to be accepted. Open Xcode and accept it or run \"sudo xcodebuild -license agree\".": "\r\n需要採取的動作:\r\n\t- 若要啟用偵錯，必須接受 Xcode 授權。開啟 Xcode 並接受它，或執行 \"sudo xcodebuild -license agree\"。",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- Xcode needs to be installed. You can install it from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions.": "\r\n需要採取的動作:\r\n\t- 需要安裝 Xcode。您可以透過選擇 {0}、選取 {1}，並遵循指示，從命令選擇區中安裝。",
  "\r\nCurrent debug configuration values:\r\nType: {0}\r\nUse VSDbg: {1}\r\nPlatform: {2}": "\r\n目前的偵錯設定值:\r\n類型: {0}\r\n使用 VSDbg: {1}\r\n平台: {2}",
  "\r\nOPTIONAL:\r\n\t- There are optional recommended Android SDK components that can be installed/upgraded. You can install it from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions.": "\r\n選用:\r\n\t- 有可安裝/升級的選擇性建議 Android SDK 元件。您可以透過選擇 {0}、選取 {1}，並遵循指示，從命令選擇區中安裝。",
  "\r\nXcode path to be used: {0}": "\r\n要使用的 Xcode 路徑: {0}",
  "\r\nemulator is running: {0} (identifier: {1})": "\r\n模擬器正在執行: {0} (識別碼: {1})",
  "(No devices found)": "(找不到任何裝置)",
  "(No emulators found)": "(找不到模擬器)",
  ".NET MAUI SDK is already installed": "已安裝 .NET MAUI SDK",
  ".NET MAUI SDK is not installed": "未安裝 .NET MAUI SDK",
  ".NET MAUI SDK verification failed with an unexpected error: {0}.\r\nIf you cannot solve this problem, please report an issue from the Help menu.": ".NET MAUI SDK 驗證失敗，發生未預期的錯誤: {0}。\r\n如果您無法解決此問題，請從 [説明] 功能表回報問題。",
  ".NET MAUI SDK verification failed. If you installed .NET MAUI through the Visual Studio installer, please repair it and then reopen the solution. Otherwise, try running `dotnet workload restore` from your project directory. Note this command is not recommended if .NET MAUI was installed by the Visual Studio installer.": ".NET MAUI SDK 驗證失敗。如果您透過 Visual Studio 安裝程式安裝 .NET MAUI，請修復後再重新開啟解決方案。否則，請嘗試從專案目錄執行「dotnet 工作負載還原」。請注意，如果 .NET MAUI 是由 Visual Studio 安裝程式安裝，則不建議使用此命令。",
  ".NET MAUI SDK verification failed. Please try running `dotnet workload restore` from your project's directory and reopen the solution.": ".NET MAUI SDK 驗證失敗。請嘗試從專案的目錄執行「dotnet 工作負載還原」，然後重新開啟解決方案。",
  ".NET MAUI SDK: installed": ".NET MAUI SDK: 已安裝",
  ".NET MAUI SDK: not found. Please check the .NET MAUI output window for more details.": ".NET MAUI SDK: 找不到。如需詳細資料，請查看 .NET MAUI 輸出視窗。",
  ".NET MAUI SDK: verifying environment": ".NET MAUI SDK: 正在驗證環境",
  ".NET MAUI Workloads:": ".NET MAUI 工作負載:",
  "Accept Android SDK licenses was canceled.": "已取消接受 Android SDK 授權。",
  "Accept licenses...": "接受授權...",
  "Accepting Android licenses...": "正在接受 Android 授權...",
  "An error occurred trying to accept Android SDK licenses.": "嘗試接受 Android SDK 授權時發生錯誤。",
  "An error occurred trying to accept the Xcode license": "嘗試接受 Xcode 授權時發生錯誤",
  "An error occurred trying to choose the default debug target for project {0}.\r\nError: {1}": "嘗試為專案 {0} 選擇預設偵錯目標時發生錯誤。\r\n錯誤: {1}",
  "An error occurred trying to create the Android virtual device.": "嘗試建立 Android 虛擬裝置時發生錯誤。",
  "An error occurred trying to create the Android virtual device. The Android SDK needs to be updated.": "嘗試建立 Android 虛擬裝置時發生錯誤。必須更新 Android SDK。",
  "An error occurred trying to create the Android virtual device. The Android SDK update failed.": "嘗試建立 Android 虛擬裝置時發生錯誤。Android SDK 更新失敗。",
  "An error occurred trying to install the Android SDK": "嘗試安裝 Android SDK 時發生錯誤",
  "An error occurred trying to update the Android SDK": "嘗試更新 Android SDK 時發生錯誤",
  "Analyze .NET MAUI environment and report the status": "分析 .NET MAUI 環境並回報狀態",
  "Analyze Android environment and report the status": "分析 Android 環境並回報狀態",
  "Analyze Apple environment and report the status": "分析 Apple 環境並回報狀態",
  "Analyzing .NET MAUI environment...": "正在分析 .NET MAUI 環境...",
  "Analyzing Android environment...": "正在分析 Android 環境...",
  "Analyzing Apple environment...": "正在分析 Apple 環境...",
  "Android (Build only)": "Android (僅限組建)",
  "Android Devices - {0}": "Android 裝置 - {0}",
  "Android Emulators - {0}": "Android Emulators - {0}",
  "Android SDK Location": "Android SDK 位置",
  "Android SDK Preferred Path": "Android SDK 偏好路徑",
  "Android SDK has unaccepted licenses pending review": "Android SDK 有未接受的授權尚待檢閱",
  "Android SDK is already installed": "已安裝 Android SDK",
  "Android SDK is not installed": "未安裝 Android SDK",
  "Android SDK path to be used: {0}": "要使用的 Android SDK 路徑: {0}",
  "Android SDK updates required": "需要 Android SDK 更新",
  "Android SDK: Install required": "Android SDK: 需要安裝",
  "Android SDK: Installed": "Android SDK: 已安裝",
  "Android SDK: Java SDK required": "Android SDK: 需要 JAVA SDK",
  "Android SDK: Not found": "Android SDK: 找不到",
  "Android SDK: Unaccepted licenses": "Android SDK: 未接受的授權",
  "Android SDK: Updates required": "Android SDK: 需要更新",
  "Android SDK: analyzing...": "Android SDK: 正在分析...",
  "Android components:": "Android 元件:",
  "Android devices changed": "已變更 Android 裝置",
  "Android environment verification failed with an unexpected error: {0}. Please verify the Android SDK and JDK installation.": "Android 環境驗證失敗，發生未預期的錯誤: {0}。請驗證 Android SDK 和 JDK 安裝。",
  "Android platform cannot be initialized. Please verify the Android SDK and JDK installation.": "無法將 Android 平台初始化。請確認 Android SDK 和 JDK 安裝。",
  "Android platform failed with an unexpected error: {0}. Please verify the Android SDK and JDK installation.": "Android 平台失敗，發生未預期的錯誤: {0}。請驗證 Android SDK 和 JDK 安裝。",
  "Android virtual device {0} successfully created": "已成功建立 Android 虛擬裝置 {0}",
  "Api:": "Api:",
  "Apple devices changed": "已變更 Apple 裝置",
  "Apple platform cannot be initialized. Please verify the Xcode installation.": "無法將 Apple 平台初始化。請確認 Xcode 安裝。",
  "Apple platform failed with an unexpected error: {0}. Please verify the Xcode installation.": "Apple 平台失敗，發生未預期的錯誤: {0}。請驗證 Xcode 安裝。",
  "Configure Android": "設定 Android",
  "Configure Apple": "設定 Apple",
  "Configure the Android SDK": "設定 Android SDK",
  "Configure...": "設定...",
  "Connect Android Physical device": "連結 Android 實體裝置",
  "Could not find a .NET MAUI startup project, please make sure you've selected one": "找不到 .NET MAUI 啟動專案，請確定您已選取",
  "Could not find an active target framework for '{0}'. Please make sure you've selected a valid debug target and its platform is present in the TargetFrameworks or TargetFramework properties": "找不到 '{0}' 的作用中目標架構。請確定您已選取有效的偵錯目標，且其平台存在於 TargetFrameworks 或 TargetFramework 屬性中",
  "Could not find the .NET SDK path or version": "找不到 .NET SDK 路徑或版本",
  "Create Android Emulator": "建立 Android Emulator",
  "Creates a new Android Virtual device...": "建立新的 Android 虛擬裝置...",
  "Debug Target": "偵錯目標",
  "Debugging can fail: Android SDK required components need to be installed.": "偵錯可能會失敗: 需要安裝 Android SDK 必要元件。",
  "Debugging canceled: Android SDK licenses need to be accepted.": "偵錯已取消: 需要接受 Android SDK 授權。",
  "Debugging canceled: Android SDK not found.": "已取消偵錯: 找不到 Android SDK。",
  "Debugging canceled: Launch Android Emulator failed {0}": "已取消偵錯: 啟動 Android Emulator 失敗 {0}",
  "Debugging canceled: MAUI SDK not found.": "已取消偵錯: 找不到 MAUI SDK。",
  "Debugging canceled: MAUI is not ready to be used. Please wait for the projects to be fully loaded and the .NET MAUI environment initialization finished.": "已取消偵錯: MAUI 尚未就緒，無法使用。請等候專案完全載入，.NET MAUI 環境初始化完成。",
  "Debugging canceled: Please open a .NET MAUI app project from the Solution Explorer to debug using the .NET MAUI configuration.": "偵錯已取消: 請從方案總管開啟 .NET MAUI 應用程式專案，以使用 .NET MAUI 設定進行偵錯。",
  "Debugging canceled: Unexpected error occurred trying to connect Android Emulator {0}. Try running the {1} command and selecting {2}.": "已取消偵錯: 嘗試連線到 Android Emulator 時發生未預期的錯誤 {0}。請嘗試執行 {1} 命令並選取 {2}。",
  "Debugging canceled: Xcode not found.": "已取消偵錯: 找不到 Xcode。",
  "Dependent Components {0}": "相依元件 {0}",
  "Device:": "裝置:",
  "Don't show this again": "不要再顯示",
  "Emulator": "模擬器",
  "Error subscribing to project changes: {0}": "訂閱專案變更時發生錯誤: {0}",
  "Failed to resolve workloads using information from the project query. Falling back to build target.": "無法使用來自專案查詢的資訊來解析工作負載。正在退回到建置目標。",
  "Failed to retrieve the .NET SDK information": "無法擷取 .NET SDK 資訊",
  "Failed to retrieve the application information": "無法擷取應用程式資訊",
  "Fresh Install of Android SDK requires a custom path out of the {0} directory": "全新安裝 Android SDK 需要 {0} 目錄中的自訂路徑",
  "Fresh Install of Android SDK/Java SDK components required to build and debug": "全新安裝建置及偵錯所需的 Android SDK/JAVA SDK 元件",
  "Fresh Install of Java SDK requires a custom path out of the {0} directory": "全新安裝 JAVA SDK 需要 {0} 目錄中的自訂路徑",
  "Get Android dependencies failed with an unexpected error {0}": "取得 Android 相依性失敗，發生未預期的錯誤: {0}",
  "How to configure .NET MAUI": "如何設定 .NET MAUI",
  "How to configure Android": "如何設定 Android",
  "How to configure Apple": "如何設定 Apple",
  "Install fresh Android SDK": "安裝全新的 Android SDK",
  "Installing Android SDK...": "正在安裝 Android SDK...",
  "Insufficient privileges: Please try accepting licenses again by opening a Terminal as administrator, navigating to directory {0} and then running: {1}. After that, please verify if the android-sdk-license file exist into the licenses directory on {2}. If this keeps failing, please try deleting the licenses folder and accepting the licenses again.": "權限不足: 請以系統管理員的開啟終端機、瀏覽至目錄 {0}，然後執行 {1}，以再次嘗試接受授權。之後，請確認 android-sdk-license 檔案是否存在於 {2} 上的授權目錄中。如果此問題持續失敗，請嘗試刪除授權資料夾，然後再次接受授權。",
  "Invalid Target Framework Moniker: {0} ": "目標 Framework Moniker 無效: {0} ",
  "Java SDK Location": "JAVA SDK 位置",
  "Java SDK Preferred Path": "JAVA SDK 偏好路徑",
  "Java SDK path to be used: {0}": "要使用的 JAVA SDK 路徑: {0}",
  "Launch Android Emulator failed {0}": "啟動 Android Emulator 失敗 {0}",
  "Learn More...": "深入了解...",
  "Learn more about .NET MAUI": "深入了解 .NET MAUI",
  "Learn more about Xcode": "深入了解 Xcode",
  "Learn more about how to configure .NET MAUI": "深入了解如何設定 .NET MAUI",
  "Learn more about how to configure Xcode": "深入了解如何設定 Xcode",
  "Learn more about how to configure the Android SDK": "深入了解如何設定 Android SDK",
  "Learn more...": "深入了解...",
  "Local Machine": "本機電腦",
  "MacCatalyst (Build only)": "MacCatalyst (僅限組建)",
  "Name:": "名稱:",
  "No api level selected.": "未選取任何 API 層級。",
  "No connected devices": "沒有任何連線的裝置",
  "No device profile selected.": "未選取裝置設定檔。",
  "No name provided.": "未提供名稱。",
  "No sdcard size provided.": "未提供 sdcard 大小。",
  "Pick Startup Device": "挑選起始裝置",
  "Pick Startup Project": "挑選啟始專案",
  "Please try accepting licenses again by opening a Terminal, navigating to directory {0} and then running: {1}. After that, please verify if the android-sdk-license file exist into the licenses directory on {2}. If this keeps failing, please try deleting the licenses folder and accepting the licenses again.": "請嘗試重新接受授權，方法是開啟終端機、瀏覽至目錄 {0} 然後執行: {1}。之後，請確認 android-sdk-license 檔案是否存在於 {2} 上的授權目錄中。如果此問題持續失敗，請嘗試刪除授權資料夾，然後再次接受授權。",
  "Project properties changed {0} -> {1} -> {2}": "已變更專案屬性 {0} -> {1} -> {2}",
  "ProjectQuery Changed: {0} projects versions: {1}": "已變更 ProjectQuery: {0} 專案版本: {1}",
  "ProjectQuery completed": "已完成 ProjectQuery",
  "ProjectQuery failed: {0}": "ProjectQuery 失敗: {0}",
  "Query changed": "已變更的查詢",
  "Query completed": "已完成查詢",
  "Query failed: {0}": "查詢失敗: {0}",
  "Refresh .NET MAUI environment": "重新整理 .NET MAUI 環境",
  "Refresh Android environment": "重新整理 Android 環境",
  "Refresh Apple environment": "重新整理 Apple 環境",
  "Review Android licenses": "檢閱 Android 授權",
  "Review Xcode license": "檢閱 Xcode 授權",
  "Review and accept Android SDK components Licenses required to build and debug": "檢閱並接受建置及偵錯所需的 Android SDK 元件授權",
  "Running MAUI SDK environment verification": "正在執行 MAUI SDK 環境驗證",
  "Running Xcode environment verification": "正在執行 Xcode 環境驗證",
  "SD Card Size:": "SD 記憶卡大小:",
  "Select a startup project for debugging.": "選取要偵錯的啟始專案。",
  "Select a target device for debugging.": "選取要偵錯的目標裝置。",
  "Select the path where the Android SDK is installed": "選取安裝 Android SDK 的路徑",
  "Select the path where the Java SDK is installed": "選取安裝 JAVA SDK 的路徑",
  "Set Android SDK path": "設定 Android SDK 路徑",
  "Set Java SDK path": "設定 JAVA SDK 路徑",
  "Set Java SDK path is required": "需要設定 JAVA SDK 路徑",
  "Show Output": "顯示輸出",
  "Shutdown for VSCode MAUI is called": "已呼叫 VSCode MAUI 的關機",
  "Simulator ({0} {1})": "模擬器 ({0} {1})",
  "Starting .NET MAUI environment...": "正在啟動 .NET MAUI 環境...",
  "Startup Project": "啟始專案",
  "Subscribed to project changes": "已訂閱專案變更",
  "Target Device": "目標裝置",
  "The extension \"{0}\" is required for this command to work.": "此命令需要延伸模組 \"{0}\" 才能運作。",
  "The preferred Android SDK/Java SDK path stored on Settings was not used.": "未使用儲存在設定中的偏好 Android SDK/Java SDK 路徑。",
  "Type to filter Project": "輸入以篩選專案",
  "Type to filter actions": "輸入以篩選動作",
  "Type to filter devices": "輸入以篩選裝置",
  "Unable to parse Target Framework Moniker: {0}": "無法剖析目標 Framework Moniker: {0}",
  "Under Construction": "正在建構中",
  "Unexpected error occurred trying to connect Android Emulator {0}. Try running the {1} command and selecting {2}.": "嘗試連線到 Android Emulator 時發生未預期的錯誤 {0}。請嘗試執行 {1} 命令並選取 {2}。",
  "Unexpected error occurs trying to get Android devices: {0}": "嘗試取得 Android 裝置時發生未預期的錯誤: {0}",
  "Unexpected error occurs trying to get Apple devices: {0}": "嘗試取得 Apple 裝置時發生未預期的錯誤: {0}",
  "Unpackaged": "已解壓縮",
  "Update Android SDK": "更新 Android SDK",
  "Update Android SDK components required to build and debug": "更新建置和偵錯所需的 Android SDK 元件",
  "Update the Android SDK": "更新 Android SDK",
  "User preferred Android SDK path stored on Settings: {0}": "使用者偏好儲存在 [設定] 上的 Android SDK 路徑: {0}",
  "User preferred Java SDK path stored on Settings: {0}": "使用者偏好儲存在 [設定] 上的 JAVA SDK 路徑: {0}",
  "VSDbg is set to be used but it is not currently supported with the actual dotnet SDK version and target framework, so the setting will be ignored.": "已設定為要使用 VSDbg，但目前實際的 dotnet SDK 版本與目標架構不支援此設定，因此將略過該設定。",
  "Windows (Build Only)": "Windows (僅限組建)",
  "Windows Devices - {0}": "Windows 裝置 - {0}",
  "Xcode is already installed": "Xcode 已安裝",
  "Xcode is not installed": "未安裝 Xcode",
  "Xcode license not accepted. Open Xcode and accept it or run 'sudo xcodebuild -license agree'. Then run the {0} command and select {1}.": "不接受 Xcode 授權。開啟 Xcode 並接受它，或執行 'sudo xcodebuild -license agree'。然後執行命令 {0} 並選取 {1}。",
  "Xcode: installed": "Xcode: 已安裝",
  "Xcode: not found": "Xcode: 找不到",
  "Xcode: verifying environment": "Xcode: 正在驗證環境",
  "iOS (Build only)": "iOS (僅限組建)",
  "iOS Devices - {0}": "iOS 裝置 - {0}",
  "iOS Simulators - {0}": "iOS 模擬器 - {0}",
  "launch.json file creation failed: Please open a .NET MAUI app project from the Solution Explorer to debug using the .NET MAUI configuration.": "launch.json 檔案建立失敗: 請從方案總管開啟 .NET MAUI 應用程式專案，以使用 .NET MAUI 設定進行偵錯。",
  "launching emulator: {0}": "正在啟動模擬器: {0}",
  "license needs to be accepted.": "需要接受授權。",
  "new Android SDK path selected: '{0}'": "已選取新的 Android SDK 路徑: '{0}'",
  "new Java SDK path selected: '{0}'": "已選取新的 Java SDK 路徑: '{0}'",
  "not installed.": "未安裝。",
  "refreshing devices for {0} {1}": "正在重新整理 {0} {1} 的裝置",
  "refreshing status for {0} {1}": "正在重新整理 {0} {1} 的狀態",
  "rerun verification for {0} because refresh is required {1}": "重新執行 {0} 的驗證，因為需要重新整理 {1}",
  "reseting status for {0} {1}": "正在重設 {0} {1} 的狀態",
  "run service for {0} {1}": "為 {0} {1} 執行服務",
  "running": "正在執行",
  "service failed for {0} {1}: {2}": "{0} {1} 的服務失敗: {2}",
  "set state for {0} {1}: '{2}'": "設定 {0}{1} 的狀態: '{2}'",
  "silent mode": "無訊息模式",
  "start verifying environment for {0} {1}": "開始驗證 {0} {1} 的環境",
  "starting service for {0} {1}": "正在啟動 {0} {1} 的服務",
  "stopping service for {0} {1}": "正在停止 {0} {1} 的服務",
  "update notifications discarded for {0} {1}": "已捨棄 {0} {1} 的更新通知",
  "updating notifications for {0} {1}: '{2}'": "正在更新 {0}{1} 的通知: '{2}'",
  "updating notifications for {0}: '{1}'": "正在更新 {0} 的通知: '{1}'",
  "{0} (build only)": "{0} (僅限組建)",
  "{0} - new version available{1}.": "{0} - 有新版本可用{1}。",
  "{0} - update required{1}.": "{0} - 需要更新{1}。",
  "{0} value found: {1}": "找到 {0} 值: {1}"
}